[呼籲文宣] 今次對話會一定要翻譯成多種語言讓世界聽到香港人聲音！

自推！

自推